求救，有無昆蟲專家

岩岩返到屋企，一除低件衫就覺得有野r緊個背脊，一數就跌咗條咁嘅嘢落地下，有冇人知道呢條係咩嚟

有冇打算養

好核突

毛蟲啲frd?

LM

下一世小心啲